以防林鄭個仆街政府搵人扮示威者搞事 令差佬升級武力合理化

見到散工群請人搞事請立即通知在場蘋果記者

唔係捉鬼 唔係捉鬼 唔係捉鬼
有記者報導左班仆街應該唔敢咁做
有記者報導左班仆街應該唔敢咁做
有記者報導左班仆街應該唔敢咁做

依家成班人包圍警總 有人搞事立即合法咁血腥鎮壓 大家呢幾日都知仆街港共有幾無恥

樓主5 毛

五你老母 歡迎起底